岩岩搭西鐵果位絲打入一入來

岩先坐西鐵番屋企
攰攰地唔想玩電話周圍望
咁岩見到個女仔睇緊電話
而跟據哥咁多年經驗冇估錯應該都係連登介面來
其實都冇咩特別, 只係好好奇你係唔係真係絲打來
因為你行左埋來附近, 睇左幾眼原來都有少少可愛
一直仲以為絲打入面正常少少都好難搵tim

屌你老母原來係你
死毒撚有陣臭酸味9成返完地盤再去叫雞
見你裝下裝下仲想貼埋黎唔知係咪想搏矇
驚撚左你提早幾個站落車搭的士避開你

死毒撚就死開啦，真係好變態

有都唔撚關你事啦屌